皇真係好蠢 到依家都仲係到駁對祖唔係黑哨

你班友到依家都唔明點解前晚明明一個咁清楚既penalty都會有咁多人話黑哨
比你地代入下 一班反皇人士
見到自己唔中意既球隊客場贏3:0都可以主場就黎比人反cup
你諗下係幾咁興奮 已經諗好晒祖記入多球之後就可以大抽特抽
尤其琴日自己愛隊先比人世紀反cup 比人抽水抽到縮入老母西到 依家有機會上水 龜頭都露左半個出黎 （如適用）
突然間最後30秒判左個12m 見到唔中意既球隊居然成功晉級 d精去到龜頭出唔到又要經返輸精管去返個春袋到
你話嬲唔嬲？
比著我自己見到我唔中意既球隊咁樣晉級我都嬲到噴屎啦
咁冇野發洩 咪唯有話係黑哨囉 其實佢地心知唔係黑哨
佢地心入面屌緊既係：
點解班賤種蝗咁死好命 uefa唔黑走佢地個12m 仲唔係uefa契仔！？
點解uefa唔黑哨 等祖記有機會反勝 咁我咪射得出
所以呢 皇區手足用理性去分析呢個係clear penalty 冇黑哨都冇用
因為人地唔係因為黑哨而嬲 而係冇黑哨而嬲 大家慳返啖氣好過啦 你地點講佢地都唔會聽
btw留意到大部分祖記fans過左一排消化左都知場波係公平既 冇出黎話皇黑哨... 而依家出黎個班...

辛苦曬樓主

語癌

too long can’t read

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

1999

傷心1999 改版？

讀寫障礙?

寫甜故去返講古台

咁撚多字

好撚多疤狗繼續唔知醜仲出黎吠

長版jarjar聲？

真係咁難明咩

嚴重語癌

抽水都要打咁大段廢話做乜鳩

有咁難明咩

打咁多字都無撚用

駁唔到

衝哂出來認閱讀障礙

上面果班話睇唔明既係咪有讀寫障礙?

x2

我睇完樓上個comment 自己再睇多次
真係有咁難明咩